封站

黨鐵荃灣線已全封 只剩下中環站入口 be water

中環站已關